今日係巿升股跌

就算成份股， 只要唔係龍頭股都跌，大6冇力托啦，陷阱黎咋

升